有冇人因為唔想晒口罩 而家係屋企餓緊？？

出一出去買個盒十五分鐘又晒一個罩
屋企又冇野食

叫外賣

買餸煮嘢食

上網上超市訂一堆野食訂夠免費送貨返屋企自己煮

唉

HKTV MALL幫到你

樓主好白痴

樓主應該係弱智人士 完全唔識變通

Fb大把人賣緊平口罩啦！！

有 自己煮即食麵食

用一個口罩 一次過買定大量乾糧
之後咪可以有排唔洗出街囉

用咗六日，只出超市買野，用自助收費！

買餸自己煮
簡單啲開罐頭湯意粉都可以食兩日啦

一次過買幾日餸都得
再狠啲嘅hktv mall/百佳送貨都得

吾巧意思囉

校長呀校長，你哋放過老師啦

食左幾日出前一丁

大把人落樓下唔帶口罩啦